一句講曬，鐵血定巨人

鐵血

巨人

鐵血都係撚你一兩年

屌你老母巨人撚足十年

鐵血屌打

兩套都有取下惡魔首級的女人

鐵血突然好睇咗

Seed Destiny

阿明個樣=我地個樣

你攞就攞佢地放低武器果幕黎透啊麻